[同我推] 英國留學生同我入黎！6/10 利物浦見！

黎緊 6/10 Liverpool 要人！
上次係man搞得好成功

但係有班手足係上次1/10 既大學廣場做文宣果時 比成大班大陸人踩場當街侮辱 仲要影晒大頭相上微博同wechat篤手足樣出黎
上次喺度人多蝦人少
幫手推比英國手足‼️‼️‼️
希望大家過黎一齊做人鍊 拖下手仔遍地開花！
6/10 見 各位手足！
五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！
解散警隊 刻不容緩！

push

liverpool要人呀

幫推

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

推呀

依家既然英國都出聲 大家有冇諗過email自己所屬城市嘅MP
唔係求佢地做咩 只係以我地留學生嘅身份 表示我地十分憂心
要求佢地回應

希望大家都join 我會準備template

我想篤灰，篤其中一個支那搞事者出黎
雖然資料唔多，希望有師兄起佢底幫佢參軍捐器官

推